msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BBS e-Franchise\n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-11 14:51+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-11 14:51+0900\n"
"Last-Translator: BBS e-Theme <dev17@nayana.com>\n"
"Language-Team: BBS e-Theme <dev17@nayana.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/franchise_list.php:92 admin/franchise_list.php:134
#: lib/franchise.class.php:220
msgid "List of branches"
msgstr "지점목록"

#: admin/franchise_list.php:92 admin/franchise_manage_branches.php:33
#: lib/franchise.class.php:221
msgid "Add branch"
msgstr "새로운 지점 추가"

#: admin/franchise_list.php:95
msgid "Listing filter "
msgstr "목록 필터"

#: admin/franchise_list.php:97
msgid "Total branches"
msgstr "전체 지점"

#: admin/franchise_list.php:104 admin/franchise_list.php:209
msgid "Bulk actions"
msgstr "일괄작업"

#: admin/franchise_list.php:105 admin/franchise_list.php:175
#: admin/franchise_list.php:210
msgid "Visible/Hide"
msgstr "보이김/숨기기"

#: admin/franchise_list.php:106 admin/franchise_list.php:176
#: admin/franchise_list.php:211
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: admin/franchise_list.php:108 admin/franchise_list.php:213
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: admin/franchise_list.php:117 templates/blue/list.php:84
#: templates/default/list.php:84
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: admin/franchise_list.php:121
msgid "Show only 'visible'"
msgstr "'보이기'만 보여주기"

#: admin/franchise_list.php:122
msgid "Show only 'hide'"
msgstr "'숨기기'만 보여주기"

#: admin/franchise_list.php:123
msgid "Show all"
msgstr "모두보기"

#: admin/franchise_list.php:148 admin/franchise_list.php:193
msgid "Select all"
msgstr "전체선택"

#: admin/franchise_list.php:150 admin/franchise_list.php:195
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: admin/franchise_list.php:151 admin/franchise_list.php:196
#: admin/franchise_manage_branches.php:59 admin/franchise_manage_plugin.php:86
#: templates/blue/list.php:61 templates/blue/list.php:129
#: templates/default/list.php:61 templates/default/list.php:129
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: admin/franchise_list.php:152 admin/franchise_list.php:197
#: templates/blue/list.php:131 templates/default/list.php:131
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: admin/franchise_list.php:153 admin/franchise_list.php:198
#: admin/franchise_manage_branches.php:75 templates/blue/list.php:132
#: templates/blue/view.php:46 templates/default/list.php:132
#: templates/default/view.php:46
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: admin/franchise_list.php:154 admin/franchise_list.php:199
msgid "Phone(Mobile)"
msgstr "전화번호(휴대번화번호)"

#: admin/franchise_list.php:155 admin/franchise_list.php:200
#: admin/franchise_manage_branches.php:106 templates/blue/list.php:134
#: templates/blue/view.php:75 templates/default/list.php:134
#: templates/default/view.php:75
msgid "ETC."
msgstr "비고"

#: admin/franchise_list.php:165
msgid "Toggle visible or hide"
msgstr "보임/숨김 토글"

#: admin/franchise_list.php:168 admin/franchise_list.php:171
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: admin/franchise_list.php:173 admin/franchise_manage_plugin.php:46
msgid "View page"
msgstr "페이지보기"

#: admin/franchise_list.php:178 templates/blue/list.php:195
#: templates/default/list.php:195
msgid "View detail"
msgstr "자세히보기"

#: admin/franchise_list.php:226 admin/franchise_manage_branches.php:133
#: admin/franchise_manage_plugin.php:144
msgid ""
"* If the plug-in is working normally after the update, try <b> disable and "
"re-enable </b> the plug-in."
msgstr ""
"* 업데이트 후 플러그인이 비정상적으로 동작하는 경우 플러그인을 비활성화 후 다"
"시 활성화 해보세요."

#: admin/franchise_manage_branches.php:30
msgid "Modifying the branch"
msgstr "지점 수정"

#: admin/franchise_manage_branches.php:31
msgid "Modify the branch settings."
msgstr "지점 설정 내용을 수정합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:34
msgid "Add a new branch."
msgstr "새로운 지점을 추가합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:55
msgid "Hide from list"
msgstr "목록에서 감추기"

#: admin/franchise_manage_branches.php:56
msgid "If checked, hide from user page list."
msgstr "체크하면 사용자 목록에서 보이지 않습니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:62
msgid "Select category"
msgstr "카테고리 선택"

#: admin/franchise_manage_branches.php:71 templates/blue/view.php:42
#: templates/default/view.php:42
msgid "Name of branch"
msgstr "지점이름"

#: admin/franchise_manage_branches.php:71
#: admin/franchise_manage_branches.php:75 admin/franchise_manage_plugin.php:74
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: admin/franchise_manage_branches.php:77
msgid "Click!"
msgstr "클릭!"

#: admin/franchise_manage_branches.php:90 templates/blue/list.php:133
#: templates/default/list.php:133
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: admin/franchise_manage_branches.php:94
msgid "Mobile phone number"
msgstr "휴대전화번호"

#: admin/franchise_manage_branches.php:98
msgid "Faximile number"
msgstr "팩스번호"

#: admin/franchise_manage_branches.php:102
msgid "eMail address"
msgstr "이메일 주소"

#: admin/franchise_manage_branches.php:128 templates/blue/view.php:111
#: templates/default/view.php:111
msgid "Back to list"
msgstr "목록"

#: admin/franchise_manage_branches.php:129
#: admin/franchise_manage_plugin.php:141
msgid "Save settings"
msgstr "저장"

#: admin/franchise_manage_branches.php:200
msgid "Please enter the remaining address."
msgstr "나머지 주소를 입력하세요."

#: admin/franchise_manage_branches.php:209
#: admin/franchise_manage_plugin.php:174
msgid "Do you want to save the settings?"
msgstr "설정을 저장 하시겠습니까?"

#: admin/franchise_manage_branches.php:211
#: admin/franchise_manage_plugin.php:175
msgid "Save failure"
msgstr "저장실패"

#: admin/franchise_manage_branches.php:246
#: admin/franchise_manage_plugin.php:201
#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:128
#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:163
msgid "No authority"
msgstr "권한없음"

#: admin/franchise_manage_branches.php:250
msgid "You haven't set any categories."
msgstr "카테고리 설정해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:254
msgid "You haven't set a branch name."
msgstr "지점 이름을 설정해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:258
#: admin/franchise_manage_branches.php:262
msgid "You haven't set an address."
msgstr "주소를 설정 해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:266
msgid "Invalid phone number."
msgstr "잘못된 전화번호입니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:270
msgid "You haven't set a phone number."
msgstr "전화번호를 설정해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:273
msgid "Invalid mobile phone number."
msgstr "잘못된 휴대전화번호입니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:277
msgid "Invalid fax number."
msgstr "잘못된 팩스전화번호입니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:281
msgid "Invalid email address."
msgstr "잘못된 이메일 주소입니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:285
msgid "You haven't entered any content."
msgstr "컨텐츠를 입력해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:288
#: admin/franchise_manage_plugin.php:214
msgid "You haven't set up the Daum map API."
msgstr "다음지도API를 설정해야합니다."

#: admin/franchise_manage_branches.php:292
#: admin/franchise_manage_plugin.php:218
msgid "Save success"
msgstr "저장성공"

#: admin/franchise_manage_branches.php:295
#: admin/franchise_manage_plugin.php:220
msgid "Does not save - same data"
msgstr "저장안함 - 동일 내용"

#: admin/franchise_manage_branches.php:314
msgid "Plug-in preferences are required."
msgstr "플러그인 설정이 필요합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:11 lib/franchise.class.php:222
msgid "Preferences"
msgstr "플러그인 설정"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:13
msgid "Set up the plug-in."
msgstr "플러그인을 설정합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:21
msgid "shortcode"
msgstr "숏코드"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:24
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:25
msgid "Copy the shortcode and insert it into the desired \"page\"."
msgstr "먼저 숏코드를 복사해 원하는 '페이지'에 삽입하세요."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:30
msgid "page ID where the shortcode was inserted"
msgstr "숏코드 삽입 페이지ID"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:33
msgid "Select shortcode inserted page"
msgstr "숏코드 페이지 선택"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:48
msgid "Select the page where the shortcode is inserted."
msgstr "숏코드가 삽입된 페이지를 선택합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:53
msgid "List title"
msgstr "목록 제목"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:54 admin/franchise_manage_plugin.php:55
msgid "The title to be displayed in the search part of the list page."
msgstr "목록페이지의 검색 부분에 출력할 제목입니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:60
msgid "List text"
msgstr "목록 문구"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:61 admin/franchise_manage_plugin.php:62
msgid ""
"It is a simple descriptive phrase to be displayed in the search part of the "
"list page."
msgstr "목록 페이지의 검색 부분에 표시되는 간단한 설명 문구입니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:67
msgid "Map navigation from the list"
msgstr "목록 지도메뉴"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:69
msgid "Use map navigation from the list."
msgstr "목록에서 지도 네비게이션을 사용합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:74
msgid "Use skin template"
msgstr "사용스킨"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:77
msgid "Select skin template"
msgstr "사용스킨 선택"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:88
msgid "Enter ',' separated by. Only one duplicate entered value is stored."
msgstr "',' 로 구분하여 입력합니다. 중복 입력된 값은 하나만 저장됩니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:93
msgid "Number of listings per page"
msgstr "페이지당 목록수"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:95
msgid ""
"If it is not set at the initial setting, WordPress setting value is used."
msgstr "최초설정시 설정하지 않으면 워드프레스 설정값을 사용합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:100
msgid "Map API you want to use"
msgstr "사용할 지도API"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:102
msgid "Naver Map"
msgstr "네이버지도"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:103
msgid "Daum Map"
msgstr "다음맵"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:104
msgid "OFF"
msgstr "사용안함"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:105
msgid "If not selected at first time, it will be set to 'OFF'."
msgstr "최초설정시 선택하지 않으면 '사용안함'으로 설정됩니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:110
msgid "Naver Map API"
msgstr "네이버지도 API"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:114
msgid "You need to register your app to use the Map API."
msgstr "Map API를 사용하려면 앱을 등록해야합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:115
msgid ""
"In the application registration, set 'Non login open API' and 'Web service "
"URL' to get ID and Secret."
msgstr ""
"애플리케이션 등록에서 '비로그인 오픈API', '웹서비스 URL'을 설정하여 ID와 "
"Secret을 발급받으세요."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:116
msgid ""
"Please be sure to check the 'Non-Login Open API' - 'Map API' in the 'API "
"Permission Management' tab after issuance."
msgstr ""
"발급 후 반드시 'API 권한관리' 탭에서 '비로그인 오픈 API' - '지도 API'를 체크 "
"해주세요."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:121
msgid "Daum Map API"
msgstr "다음맵 API"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:125 admin/franchise_manage_plugin.php:134
msgid ""
"To use the Map API, you'll need to generate a key after creating your app."
msgstr "Map API를 사용하려면 앱을 만든 후에 키를 생성해야합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:125 admin/franchise_manage_plugin.php:134
msgid "Get a key"
msgstr "키 발급받기"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:126
msgid "Developer registration and app creation"
msgstr "개발자 등록 및 앱 생성"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:127
msgid ""
"Add web platform: Select application - [Settings] - [General] - [Add "
"platform] - Select web and add"
msgstr ""
"웹 플랫폼 추가: 앱 선택 – [설정] – [일반] – [플랫폼 추가] – 웹 선택 후 추가"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:128
msgid ""
"Site domain registration: Select [Web] platform and register [Site domain]. "
"(For example, http: // localhost: 8080)"
msgstr ""
"사이트 도메인 등록: [웹] 플랫폼을 선택하고, [사이트 도메인] 을 등록합니다. "
"(예: http://localhost:8080)"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:129
msgid ""
"Use the [JavaScript Key] at the top of the page as the appkey for the Maps "
"API."
msgstr "페이지 상단의 [JavaScript 키]를 지도 API의 appkey로 사용합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:135
msgid ""
"After creating the app, get the key for 'Web browser' or 'All platforms' in "
"the 'REST / JS' item of the app."
msgstr ""
"앱생성 후 해당앱의 'REST/JS'항목의 '웹브라우저' 또는 '모든 플랫폼'용 키를 발"
"급 받으십시오."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:158
msgid "successful"
msgstr "성공."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:158
msgid "unsuccessful"
msgstr "실패."

#: admin/franchise_manage_plugin.php:159
msgid "Copying text command was"
msgstr "복사"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:161
msgid "Unable to copy"
msgstr "복사안됨"

#: admin/franchise_manage_plugin.php:205 admin/franchise_manage_plugin.php:209
msgid "You haven't set up the Naver map API."
msgstr "네이버 맵 API를 설정하지 않았습니다"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:25 lib/franchise.class.php:223
msgid "Data management"
msgstr "플러그인 데이터 관리"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:28
msgid "Backup or restore plug-in data."
msgstr "플러그인 데이터를 백업하거나 복원하십시오."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:30
msgid ""
"The data management functionality provided by this plug-in makes no warranty "
"for the backed up data."
msgstr ""
"본 플러그인이 제공하는 데이터관리 기능은 백업된 데이터에 대해 제작사는 어떠"
"한 보증도 하지않습니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:31
msgid ""
"In addition to the backup function provided by the plug-in, please use "
"another method to safely backup / store."
msgstr ""
"플러그인이 제공하는 백업 기능 외에도 안전하게 백업 / 저장하는 다른 방법을 사"
"용하십시오."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:36
msgid "Database version"
msgstr "데이터베이스 버전"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:37
msgid "All saved branches"
msgstr "저장된 모든 지점"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:41
msgid "No database is currently installed."
msgstr "현재 설치된 데이터베이스가 없습니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:42
msgid ""
"You can disable the plug-in and then reactivate the database by installing "
"it, or you can restore it if you have backed up data."
msgstr ""
"플러그인을 비활성화 후 재활성화로 데이터베이스를 설치하거나, 백업된 데이터가 "
"있다면 복원작업을 할 수 있습니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:54
msgid "Backup data"
msgstr "데이터 백업"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:59
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:60
msgid "The database will be downloaded in XML file format."
msgstr "XML형식의 파일로 다운로드 됩니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:66
msgid "Restore data"
msgstr "데이터 복원"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:73
msgid "Upload file."
msgstr "업로드"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:74
msgid "You must upload it in a downloaded XML file format."
msgstr "반드시 다운로드한 XML파일 형식으로 업로드하세요."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:74
msgid "Please note that Restore will restore all data currently deleted!"
msgstr "복원은 현재 모든데이터를 삭제 후 복원하므로 주의하십시오!"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:80
msgid "Remove database"
msgstr "테이블 삭제"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:82
msgid "Remove it!"
msgstr "바로 삭제!"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:83
msgid ""
"Use it when you want to clear the plug-in completely, or to initialize it "
"for reasons of restoration failure, data error, etc."
msgstr ""
"플러그인을 완전히 지우거나 복원실패, 데이터의 이상등의 이유로 초기화를 원할"
"때 사용합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:102
#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:148
msgid "Please be careful."
msgstr "주의하십시오."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:102
msgid "Restore all database tables after deletion (all data is lost)."
msgstr "모든 데이터베이스를 삭제후 업로드합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:102
msgid "Do you want to restore your data?"
msgstr "복구 하시겠습니까?"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:113
msgid "Please select a file."
msgstr "파일을 선택하세요."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:125
msgid "Restoration complete"
msgstr "복구완료"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:130
msgid "Only XML files are supported."
msgstr "XML 파일만 지원합니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:134
msgid "Failed to save file."
msgstr "파일저장 실패."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:134
msgid "You do not seem to have enough authority."
msgstr "권한이 충분하지 않은것 같습니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:134
msgid ""
"Please check the permissions of the parent directory of the following path."
msgstr "아래 디렉토리의 부모디렉토리의 권한을 확인하세요."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:134
msgid ""
"Granting the permissions of the wp-content directory to 707 will most likely "
"be resolved."
msgstr "wp-content 디렉토리의 권한을 707로 부여하면 대부분 해결됩니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:136
msgid "Restore failed!!"
msgstr "복원실패!"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:141
msgid "Communication with the server failed."
msgstr "서버와의 통신에 실패했습니다."

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:148
msgid "All database tables will be deleted (all data will be lost)."
msgstr "데이터베이스 테이블을 모두 삭제됩니다.(데이터 모두 소실)"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:148
msgid "Do you proceed with database table deletion?"
msgstr "테이블 삭제 작업을 진행합니까?"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:159
msgid "Delete done."
msgstr "삭제완료!"

#: admin/franchise_manage_plugin_data.php:161
msgid "Failed to delete"
msgstr "삭제실패!"

#: lib/franchise.class.php:735
msgid ""
"<p> You do not have permission. <br> If you are having the same issue even "
"though it is licensed, contact the developer of the plugin or the operator.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>권한이 충분하지 않습니다.< br>만약 권한이 있다고 판다됨에도 같은 문제가 발"
"생되다면 운영자 또는 플러그인 개발자에게 문의주십시오.</p>"

#: lib/franchise.class.php:1073 lib/franchise.class.php:1080
msgid "Naver Map Error"
msgstr "네이버 지도 에러"

#: lib/franchise.class.php:1073 lib/franchise.class.php:1166
msgid "API not set"
msgstr "API 설정안됨"

#: lib/franchise.class.php:1080 lib/franchise.class.php:1174
msgid "Address not set"
msgstr "주소 설정안됨."

#: lib/franchise.class.php:1166 lib/franchise.class.php:1174
msgid "Daum Map Error"
msgstr "다음지도 에러"

#: templates/blue/list.php:6 templates/default/list.php:6
msgid "Seoul"
msgstr "서울"

#: templates/blue/list.php:7 templates/default/list.php:7
msgid "Incheon"
msgstr "인천"

#: templates/blue/list.php:8 templates/default/list.php:8
msgid "Gyeonggi"
msgstr "경기"

#: templates/blue/list.php:9 templates/default/list.php:9
msgid "Gangwon"
msgstr "강원"

#: templates/blue/list.php:10 templates/default/list.php:10
msgid "Chungbuk"
msgstr "충북"

#: templates/blue/list.php:11 templates/default/list.php:11
msgid "Sejong"
msgstr "세종"

#: templates/blue/list.php:12 templates/default/list.php:12
msgid "Daejeon"
msgstr "대전"

#: templates/blue/list.php:13 templates/default/list.php:13
msgid "Chungnam"
msgstr "충남"

#: templates/blue/list.php:14 templates/default/list.php:14
msgid "Jeonbuk"
msgstr "전북"

#: templates/blue/list.php:15 templates/default/list.php:15
msgid "Gwangju"
msgstr "광주"

#: templates/blue/list.php:16 templates/default/list.php:16
msgid "Jeonnam"
msgstr "전남"

#: templates/blue/list.php:17 templates/default/list.php:17
msgid "Gyeongbuk"
msgstr "경북"

#: templates/blue/list.php:18 templates/default/list.php:18
msgid "Daegu"
msgstr "대구"

#: templates/blue/list.php:19 templates/default/list.php:19
msgid "Ulsan"
msgstr "울산"

#: templates/blue/list.php:20 templates/default/list.php:20
msgid "Gyeongnam"
msgstr "경남"

#: templates/blue/list.php:21 templates/default/list.php:21
msgid "Jeju"
msgstr "제주"

#: templates/blue/list.php:22 templates/default/list.php:22
msgid "Busan"
msgstr "부산"

#: templates/blue/list.php:63 templates/blue/list.php:73
#: templates/default/list.php:63 templates/default/list.php:73
msgid "View all"
msgstr "전체 보기"

#: templates/blue/list.php:71 templates/default/list.php:71
msgid "Select region"
msgstr "지역선택"

#: templates/blue/list.php:72 templates/default/list.php:72
msgid "Please select a region."
msgstr "지역을 선택하세요."

#: templates/blue/list.php:81 templates/default/list.php:81
msgid "Name/Address"
msgstr "지점명/주소"

#: templates/blue/list.php:83 templates/default/list.php:83
msgid "Please enter a branch name or address."
msgstr "지점명 또는 주소를 입력하세요."

#: templates/blue/list.php:114 templates/default/list.php:114
msgid "List"
msgstr "목록"

#: templates/blue/list.php:127 templates/default/list.php:127
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: templates/blue/list.php:186 templates/default/list.php:186
msgid "See this region"
msgstr "이 지역 모아보기"

#: templates/blue/list.php:188 templates/default/list.php:188
msgid "See this category"
msgstr "이 카테고리 모아보기"

#: templates/blue/list.php:211 templates/default/list.php:211
msgid "No branches."
msgstr "지점 없음."

#: templates/blue/list.php:222 templates/default/list.php:222
msgid "First page"
msgstr "첫 페이지"

#: templates/blue/list.php:224 templates/default/list.php:224
msgid "Last page"
msgstr "마지막 페이지"

#: templates/blue/view.php:35 templates/default/view.php:35
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: templates/blue/view.php:59 templates/default/view.php:59
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: templates/blue/view.php:62 templates/default/view.php:62
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: templates/blue/view.php:63 templates/default/view.php:63
msgid "Mobile"
msgstr "휴대전화"

#: templates/blue/view.php:64 templates/default/view.php:64
msgid "Fax."
msgstr "팩스"

#: templates/blue/view.php:65 templates/default/view.php:65
msgid "email"
msgstr "이메일"

#~ msgid "400 (request variable verification)"
#~ msgstr "400 (요청 변수 확인)"

#~ msgid "401 (authentication failed)"
#~ msgstr "401 (인증 실패)"

#~ msgid "403 (Unsupported protocol)"
#~ msgstr "403 (지원하지 않는 프로토콜)"

#~ msgid "404 (no API)"
#~ msgstr "404 (API 없음)"

#~ msgid "405 (Method not allowed)"
#~ msgstr "405 (메서드 허용 안함)"

#~ msgid "500 (server error)"
#~ msgstr "500 (서버 오류)"

#~ msgid "Address convert error"
#~ msgstr "주소변환 에러"

#~ msgid "Select UID"
#~ msgstr "UID선택"

#~ msgid "Name of branche"
#~ msgstr "지점 이름"

#~ msgid "Add branche"
#~ msgstr "지점추가"

#~ msgid "Etc."
#~ msgstr "비고"

#~ msgid "You have not set any categories."
#~ msgstr "카테고리를 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "You have not set a branch name."
#~ msgstr "지점 이름을 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "You have not set an address."
#~ msgstr "주소를 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "You have not set a phone number."
#~ msgstr "전화번호를 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "You have not entered any content."
#~ msgstr "내용을 입력하지 않았습니다."

#~ msgid "You have not set up the Daum map API."
#~ msgstr "다음지도 API를 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "Save Success"
#~ msgstr "저장성공"

#~ msgid "Do not save - same data"
#~ msgstr "저장안함 - 동일 데이터"

#~ msgid ""
#~ "It is a simple descript phrase to be displayed in the search part of the "
#~ "list page."
#~ msgstr "목록페이지의 검색 부분에 출력할 간단한 문구입니다."

#~ msgid "Maps API you want to use"
#~ msgstr "사용할 지도"

#~ msgid "You need to register your app to use the Maps API."
#~ msgstr "네이버 지도를 사용하기 위해선 애플리케이션 등록이 필요합니다."

#~ msgid "Daum Maps API"
#~ msgstr "다음지도 API"

#~ msgid ""
#~ "To use the Maps API, you'll need to generate a key after creating your "
#~ "app."
#~ msgstr "다음 지도를 사용하기 위해선 앱 만들기 후 키발급이 필요합니다."

#~ msgid "You have not set up the Naver map API."
#~ msgstr "네이버지도 API를 설정하지 않았습니다."

#~ msgid "Back up or restore plug-in data."
#~ msgstr "플러그인 데이터를 백업하거나 복원합니다."

#~ msgid ""
#~ "In addition to the backup function provided by the plug-in, please use "
#~ "another method to safely back up / store."
#~ msgstr ""
#~ "반드시 플러그인에서 제공하는 백업기능 이외에 추가로 다른 방법을 이용해 안"
#~ "전하게 백업/보관하십시오."

#~ msgid "All stored branches"
#~ msgstr "저장된 전체지점"

#~ msgid "Will Download in XML file format."
#~ msgstr "XML파일 형식으로 다운로드 됩니다."

#~ msgid "You must upload the downloaded file in XML file format."
#~ msgstr "XML파일 형식으로 다운로드된 파일을 업로드 해야합니다."
